[10月新番] 入間同學入魔了

點解冇人開既
冇人睇?

一陣睇

第一集

爸b爸b爸b爸b lu

要去到主角黑化果到先好睇

呢套嘢真係超好笑
我之前睇頭三集漫畫已經笑到痴咗
特別係老師變成使魔個度
世界級搞笑

Cls 動畫

男主點解會黑化既
冇睇過漫畫
以為輕鬆搞笑番黎

都係搞笑野黎
但男主去到後面會好型

可以喺邊度睇
利申少睇動漫

唔係黑左幾集炸咩 利申未睇到最新

但果part係好撚熱血

Anime1
上面有link

呢套漫畫好好睇

留明

歐佩菈聽聲似係男

會長真女主

我都一直以為係女

製作組窮到

好彩呢套賣搞笑
d戰鬥真係

作畫好似睇緊10年前作品咁

漫畫真係好撚好睇
又舒服又好笑

直接飛去聽完ED就關左

我都係

配音男性化姐
我都仲信係女
樂園篇都搵左佢去睇住成班女

漫畫正

作者無講明佢係男定女

劇透

套嘢幾得意
有冇啲相類近嘅動漫推介？

男主有次人格反轉咗，超型🤤

呢套夠好笑

漫畫好睇 少數有長追緊既漫畫

點解佢會咁啱召喚左老師既
btw老師變左使魔個陣好得意

因為個老師特製張紙去監測佢地有冇出貓
所以張紙應該有佢d 符文，
so男豬就召喚咗佢

笑死

勇者tubee但謹慎

我估應該張紙係召喚魔法陣
魔族召喚出黎就係使魔
由於人類跟本無使魔, 所以就經老師個印記召喚出老師(惡魔)
笑到仆街

套野好撚搞笑 之前一晚通宵睇哂

咁點解一開始淨係召喚左上半身

成個人出晒個魔法陣先叫完成契約

想問係咪冇主線故事?

有 入間成為魔王既過程

漫畫場比賽拖到就黎唔記得套嘢噏乜

但係今集入間叫佢個 歐佩菈"生"wo

因為惡魔先可以召喚使魔
個邊既世界係冇人類既存在
而人類係傳說中既物種
人類會召喚惡魔亦係一個傳說
但男主角偏偏係一個真正既人類
人類既召喚係會召喚出惡魔
結果就變成召喚左老師出嚟

有反派存在
某某學長都幾有魅力
去睇漫畫好好笑

TV應該打完學長就冇

男女都係叫さん架

睇佢TV只係覺得製作組真係好撚窮

幽游白書年代畫質

push

老師變左使魔仲要比人當午餐

仲有KOTOWARU

演出誇張左d喜劇橋段，好睇過漫畫

我都覺 動畫既克拉拉好得意
有配音果然唔同曬

其實入間冇角又冇尾點解冇人懷疑佢唔係惡魔既

畫風都靚左

唔一定有角, 但其他之後會解

快啲做到學生會長

克拉拉勁cute

想瘋狂同 clara 玩遊戲

幾啱萬聖節既真係
但可唔可以製作得好D

無翼點算

睇完頭兩集走咗去睇漫畫而加差40話就追哂
btw

秀吉

有了

克拉拉真係又得意

以為一集完到

今集動畫

咁果陣時佢未消失 動畫有出都正常掛

因為如果冇出嘅話就可以肯定作者cut咗個角色
但係動畫有出仲要本身漫畫冇點名
今次動畫俾多個點名shot佢有可能真係伏筆

我已經唔記得乜水

完全唔撚知係邊個

漫畫好正

推番上黎先，下集講學生會會長

推呀

動畫整得唔錯

kurara正到傻

好得意

依套係黑馬 輕輕鬆鬆就一集 好快睇完

我的惡魔學院

漢化漫畫個更新咁怪嘅
有冇人知道係隔幾耐更新一次

漢化組有時漫畫後面有d問答
有人問過作者呢條友
作者好似係話特登畫左佢無存在感
叫讀者期待下之後佢會點

第六集

會長 成日叫入間口技

庫菈菈好可愛救命

真

會長>庫菈菈

入間幾時先識飛

好少可集集都keep到又好笑
又睇得好舒服
早見沙織把聲完全唔認得

會長極速沉船

一定做到去惡週期

小朋友幹大惡魔姐姐

其實最好睇係

新一集出左了，會長萬歲

變全職翻譯

btw 黃頭髮個女仔幾時先會同男主講到野

133漫畫生肉，今集漫畫全程高能

阿茲阿茲

睇漫畫都唔覺眼有呢條女

番外出場

屌！珍獸死撚開喇同你有親咩

10%

唔打得人真心鳩
你話唔比殺人就話姐
戰鬥能力系好唔抵玩

男主開後宮

推番上黎先

至新一集變左運動番

幾好笑

今集主角好型

遲啲仲有唔少高潮位

babibabibabibabibabibabibabibabibu

有冇人知呢套12集定24定多啲

好似係半年番黎

OP一起會跟住唱
不過淨係識唱babibabibabi

半年都未必做到水族館

水上樂園先啱

一定做唔到啦
咁既進度應該惡周期都未必得

好早就確定左係半年番 如無意外都係24集

如果動畫做到惡周期
其實銷量會好好多……
宜家目前人氣完全係靠漫畫Fans
underrated

應該做到師團放煙花就完 想睇惡週期+1

前幾集仲整克拉拉唱歌, 係度浪費時間

又唔會喎,下一集開始就入社團,我估俾7-8集時間佢差唔多

你對珍獸表演有咩不滿
話說呢個製作作對珍獸都真係幾偏心

珍獸好正喎 好撚得意

我諗起dr stone都有角色唱歌dup波鐘

漫畫136

二人三足

兩晚追哂漫畫，超好睇

完全underrated

有追漫畫 真心好睇 成功比我推坑既朋友都有讚無彈

典型係搞笑輕鬆番轉偏王道向既劇情
作為家教老屎忽我見到小小影子

家教

今集個新角色先係本命, 一出場就畀入間推倒, btw 動畫組真係好偏心珍獸, 啲coverage 多到

兩季番做唔做到入魔

本身漫畫係叉頸
動畫改左就咁痴埋去

babibabibabibabiru
會長大人最高

動畫整得太差
筆直好似好少咁

睇嚟會做埋入魔咁

BTW理事長把聲原來係KEY尿

克拉拉做緊咩

會長好得意

今集仲諗住睇佢地成功放到煙花添
點知仲未做到個度

製作組好中意佢

發現左個畫面就算唔係克拉拉講緊野
佢都有好多得意搞鬼表情做緊

最近3集都好拖...
同埋克拉拉後期智商會唔會高D?
對呢TYPE唔係太LIKE，重複又重複做智障野...

唔會,呢個係佢既特色

飛左幾集.....

原定睇曬動畫24集先去漫畫
但最近幾集節奏太慢忍唔住直接追曬漫畫進度
我覺得漫畫中後開始先開始肉緊好睇番
前期真係有點普通 難怪冇乜人討論
克拉拉後期會有自己嘅特色
應該話問題兒童班個個角色都有突出部分

thx 咁我去睇漫畫算

真係好拖戲

應該學生會篇就完

要炸就快啦，頂佢唔順

me2
以為今集應該黎料
點知仲未

放個煙花等成3 4集都未放到出嚟
第一次追覺得拖撚到想棄

真係拖到仆街

今集都未放?

利申未睇 以為今集就放 完呢篇

動畫咁樣拖...點吸引人睇啊...
二期仲邊有希望...QAQ
明明漫畫中後好精彩噶嘛

之前進度睇得好爽 依幾集就勁拖 好唔平均

動畫真係靠克拉拉支撐住我繼續睇

18集進度先到32話

悶到喊
咁多集係度死拖爛拖

煙花終於放到了zzz....

好想快d到收獲祭，但應該要3.4季

點解入間會生左對翼出黎

睇左5 6分鐘灰灰地
以為會下集先放

庫菈菈

理事長輕鬆逃離監倉

食蝙蝠🦇

最近開咗動畫嚟睇
幾好笑

白色短髮個個女仔係咪唔鐘意入間
點解成日都會有個鏡頭影一影佢

你個答案要等到第二季 (如果有)

仲以為今季會睇到
冇諗過會鋪咁耐

希望會直接宣佈第二季啦QAQ
中間煙花真係太拖

flash back上集,閒角老是常出現 (個幾個唔關事唔同班成日J仔啲女學生), 唔同人同時反應唔用一個畫面表達哂, 仲有製作組對珍獸嘅偏心

加埋加埋就令到套野慢左

會長

下一集就係

會長真係好正 今集新衫新髮型

痴線，成套野珍獸可以唱兩次歌，咩料

會長: 公平咩

你地有冇睇埋每集完左之後個個過場間
Q板入間好得意

當然有啦

原本艾可迷入間同會長d劇情應該喺果度做，但係漫畫加晒去正篇

前兩集有個男路人係D障壁度搵到位穿過去
有講su~ki~ma~

漫畫有講咩

東山聲演克蘿姆果然好啱

Devi可愛！！！！

依套啲食字真係一流
idol>悪取る

好睇又好笑

有冇有睇漫畫最新一集

管家同學生會會長個家族有無關係
好似樣

管家背景好似仲係一個謎

條友好撚gay

管家Lv不明背景不明淨係知好勁+卡魯耶格剋星

睇完小行星再接入間
東山大爆發

下集就最終回了

之前又話用冰魔法會好易比人知道佢係邊個家族

第二期！

太好啦

第二期會長劇情

last 一集都仲要俾珍獸唱歌, 製作組真係好撚偏心

好好睇 好好笑

可唔可以偷偷地講俾我知入間點解黑化咗

Push

點解動畫會cut撚左介指

希望二期會有錢d
d打鬥實在太難睇

第二個一定冇可能

一定係食咗黑暗料理